巴打有冇歐洲既上網卡推介

巴打有冇歐洲既上網卡推介？
有冇啲兩星期or一個月嫁

3有隻歐洲14日

果時去買左3, 貪佢英國同法國都用到, 不過好似成200幾蚊

佢話要係香港開通左先，我去一個月。。係咪買兩張都冇用？

我果張去到英國先買, 可以用一個月

大約幾錢到？

歐洲邊到先？
3hk果張好多地方都唔包
聯通果張就好多地方都ok，不過得1gb

黎緊1月去英國 拎左張giffgaff卡 15鎊有4GB plan
張卡係一個Facebook 台灣人開既page度拎
佢會免費寄比你👍
張卡係其他歐盟國家都用到

英國3 開張儲值卡 好多地方都用到

去歐一個月就用onesim

依架一定係買3uk
100蚊有1gb
包嘅國家多過3hk 個張

鴨記有得賣

400蚊12gb 3uk唔記得左廿幾國

uk Three £25 任上 好多國家都可以用